我知點解當年淘大花園會爆沙士！

淘大大加幾粒細菌就變咗淘汰花園

0分

有冇諗過邊d野可以拎黎講笑 邊d唔得？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好耐無見呢篇文，我唔爭氣笑咗

有冇用你老母痾你出嚟個閪腦諗下邊啲嘢可以拎嚟講笑 邊啲唔得？

尊重兩隻字識唔識?